Profile: Home wifi
Key: Assahm@2023

Profile: MUNICIPAL MANAGER OFFICE
Key: @municipal2024

Profile: ICT Main Wifi
Key: @Laikipia!@#

Profile: NYK BANKING HALL
Key: NYK@031!

Profile: itel A70
Key: esther12

Profile: a_LEO_like_ME
Key: 06451730

Profile: Safaricom Hotspot_F8A9
Key: 06451730

Profile: realme C11
Key: f42317d724f1

Profile: LaMara
Key: 12245578

Profile: Infinix HOT7
Key: adhole123

Profile: Platinum
Key: easterholidays

Profile: Njau
Key: 27011592

Profile: Sperian Studios 2nd
Key: Sperian2022

Profile: VALENTINE
Key: exploitCisco@2876

Profile: Sperian Studios 3rd
Key: Sperian2022

Profile: Sperian Studios 4.th
Key: Sperian2022

Profile: M1 Note 12
Key: petergichia

Profile: DESKTOP-V3A85ON 1987
Key: 683$c27E

Profile: ZU-GUEST
Key: Zu@1997!

Profile: Valentine's iPhone
Key: No key found

Profile: Malware_001
Key: y9448X5%

Profile: STUDENTS _WIRELESS
Key: No key found

Profile: TECNO SPARK 7
Key: esther wangui12

Profile: iPhone 
Key: 37582030

Profile: Tenda_001
Key: Kariuki98

Profile: exploit
Key: M@1warebii

Profile: Codelab
Key: Antidotes

Profile: lillies of the valley
Key: +2543210.

Profile: NEMTECH COMPUTERS
Key: Nesmo@123..#

Profile: Home wifi 
Key: home1234

Profile: GM
Key: Patience_5

Profile: Airtel-Internet-1316
Key: 2FF0E3E5

Profile: Airtel-83B1
Key: 01223553

Profile: DESKTOP-V3A85ON 1987
Key: 683$c27E

Profile: lillies of the valley
Key: +2543210.

Profile: Reno 5
Key: 987654321

Profile: LAIKIPIA COUNTY WIFI.
Key: @laikipia031

Profile: MUNICIPAL MANAGERE OFFICE
Key: @municipal2024

Profile: psquare
Key: March2021

Profile: Audit
Key: @laikipiaaudit

Profile: PR
Key: 12345678

Profile: NCK Rehersal
Key: nckapril

Profile: TRENDnet812ac8636
Key: 8128RD00854

Profile: TRENDnet8128636
Key: 8128RD00854

Profile: DISPENARY
Key: Nopass.2024

Profile: KCSAP
Key: L@ikipia

Profile: Ariana2023 2
Key: Dan@2023

Profile: Ariana2023
Key: Dan@2023

Profile: novex cabs
Key: 00000000

Profile: PRIDE SHOP
Key: tessted@41

Profile: CGL~HQ
Key: #Laikipia@031

Profile: Emily
Key: No key found

Profile: Juniper wifi
Key: Juniper2024

Profile: Kev
Key: Gachari!

Profile: FIBER HOTSPOT
Key: No key found

Profile: Masalani wholesalers
Key: admintelecom

Profile: CGL~HQ 
Key: #Laikipia@031

Profile: FINANCE
Key: Laikipia@2030

Profile: .
Key: eeeeeeee

Profile: County Admin
Key: county.secretary

Profile: TECNO F1
Key: 987654321

Profile: HOMEPUB
Key: @HomePub

Profile: Favour
Key: ValRay216$

Profile: The Kyaka Hotel
Key: tkh@1234

Profile: kev
Key: Gachari!

Profile: DENTECH WIFI
Key: murugi1997

Profile: LBE-5AC-Gen2:18E8293816E0
Key: No key found

Profile: Virus Detected
Key: qwerty123

Profile: TECNO CAMON 20
Key: 987654321

Profile: AndroidShare_9822
Key: 33333333

Profile: AndroidShare_6388
Key: 987654321

Profile: Maureen2
Key: Poetry20

Profile: nesh
Key: kakakuona?

Profile: ba cyber
Key: No key found

Profile: Tourism 
Key: @trade2023

Profile: Tenda_E49BC8
Key: No key found

Profile: TECNO SPARK
Key: citizen123

Profile: TECNO POP 4
Key: No key found

Profile: Note 11P
Key: 987654321

Profile: Nokia C31
Key: No key found

Profile: LaikipiaHQ
Key: Laikipia@100

Profile: LaikipiaHQ 
Key: Laikipia@100

Profile: LCRB HQ WIFI
Key: REVENUE@031!

Profile: Chadi Benjamin 
Key: 12345678

Profile: CYBER
Key: kissmatt@

Profile: CREEPA MOVIES
Key: creepa89

Profile: Baby2022
Key: 987654321

Profile: BTHub6-MT78
Key: uUDCAEC6vGwy

Profile: BA_CYBER
Key: incorrect

Profile: BA-CYBER
Key: kissmatt!

Profile: BA CYBER BARAKA
Key: password

Profile: BA CYBER 2
Key: No key found

Profile: BA CYBER
Key: No key found

Profile: Favour of God
Key: HopeinGod

Profile: Favour
Key: ValRay216$

Profile: nesh
Key: kakakuona?

Profile: Jeremy's A15
Key: #AskGodsannTheBrand16!

Profile: Favour
Key: ValRay216$

Profile: nesh
Key: kakakuona?

